有冇人知旺角六福珠寶前面咩事

好多人

見到有個食環訓咗係到